突發！午後匯豐暴升！！

帶動恆指爆穿250屠熊

咪撚燈啦
屌你
好重貨呀

利伸 1手 37

夾撚死傻淡

夾死佢地，我輸少少就當贏

啱 5號升 日日升 早買平幾萬 遲買悔終生

撈貨撈底 正股驚閪

32蚊 鑽石能量底 永別天橋底

信我，算到28.25係釱金屬底，一定要買

機會黎到都要識捉 我捉左啦 你呢

D淡友一put就升，真係笑左